宜家有冰壺live睇

VoIP Defender World Junior Curling Championships 2017

第八節完，蘇格蘭4:9瑞典

瑞典繼續屌打

瑞典又一靚波

蘇格蘭反cup攞兩分

留名

瑞典拆咗蘇格蘭個陣

D囡囡好正

冰壺是波台十大受歡迎運動之一

受歡迎過藍波先啦

一樣係運動，另一樣係玩具，冇得比

因為D囡囡，我睇哂
唔該MORE

蘇格蘭個隊長

男子 南泡對美帝

原來有冰壺撚
我鍾意Team Homan/Team Hasselborg/Team Jones

3月14開始女子世錦賽